個嘴無啦啦腫左粒野，唔知咩黎

我應該點做？揸咩藥之類？

生唇瘡咋嘛 去藥房買消炎野搽

rip 下世早破處啦

好柒

有咩想做又未做既就快手了左個心願

咁大個仔第一次生唇瘡😂
btw唔該哂咁多位巴打

啲so好7

含撚嘴

個樣咁柒 是旦啦

match

[url]
RIP

拔出黎個下好爽

即係疱疹一型, 全港百份之十六人都有